有無人覺得梅林真係好靚仔

利申：非gay

我靚仔啲。。。

你行開啦=.=

朋友都話我似木村。。。啲女第一次見就叫我餓巴

覺，靚仔過金閃閃

朋友話我似米青玄師

朋友話小妹似山上智久

？.？

B 叔先靚仔

我心目中既梅林

米哥毒撚樣。。。

不是吧

hug me

好憎梅林

你係 伊莉雅絲菲爾(毒) ?

我係 伊莉雅絲菲爾（肥）

但係你有米青個毒樣。。。人妖。。。

我米青進階版 靚仔x10000000000000000000000

話我老死？

x10000000000000000000000倍 咁毒。。。

❤️